星期日 我已經叫晒我熟嘅人出嚟

69嗰日燒咗我都係邊啪必理痛邊去 今次好咗一定會精神咁去 嗌都嗌大聲啲 好感恩我屋企70歲以上嘅老人家 本身係紅底 但我又14年就時不時同佢哋講要自由 要有獨立思考
慢慢咁佢哋都開始開放唔會咁死固固聽唔到嘢入腦 亦會諗點解我哋要咁做 佢哋以前睇youtube都係睇啲大陸唱軍歌 小朋友跳舞 宜家都識自己都識上網睇新聞 我叫佢哋睇now tv 蘋果 嗰啲 但佢哋都會有時都會連無線 明報都睇 話睇嘢唔好咁偏要兩邊都睇 616我屋企冇病嘅都出嚟
啲親戚都會出 我識得嘅朋友 大多數都會出
我估我把口就冇咁叻 說服到咁多人出嚟 佢哋出嚟嘅原因係因為我哋畀嘢打壓得太過份 實在睇唔過眼所以先出嚟

講咗咁多嘢最想講嘅係

嗰日會有小朋友同老人家 希望大家唔係俾嘢打嘅話 就真係唔好咁衝動先 要再行動嘅話 再作討論

大家加油 唔好冇咗啖氣

上次未畀嘢打嗰陣就已經103萬 今次畀嘢搞完之後 就更多人 話俾佢哋知 我哋重有決心 重有啖氣

天佑香港

見到有人情緒激動請制止 驚台獨之母777以港獨之父689為鑒 比錢黑社會扮示威者搞事

FACEBOOK完全見唔到有人SHARE 大家做下野得唔得 唔好靜係係連登圍威喂 完全冇69果個氣氛 點樣有100萬人呀?